「黃色力量」澳門取消左回歸二十年既青少年活動

之前傳澳門培正有學生小息唱願榮光

最近就有個回歸二十周年既活動取消，轉網上進行。唔通佢驚班年輕人聚埋唱⋯⋯⋯

念力升旗

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務